係焦土之前，希望大家睇下我呢個post

1. 投票係個人意向，冇人逼到其他人投票/投邊個/白票/唔投

2. 泛民係人血饅頭，剩係識拎光環著數

3. 咁多年以來種票從未減少過，泛民咩撚都冇做過

4. 好多泛民都係出來呃飯食，為左個三四萬人工津貼

5. 香港選舉制度不公平，但從來冇改善過

所以死都唔再含佢地

我諗呢個係焦土派主要論點

個人百分之一千認同

但我想講下今次有個好唔同的地方

唔知大家係呢場運動付出左幾多，行到幾前

我個人至少識十個前線手足經濟出現好大問題

有人因政見冇得番屋企，冇錢租地方所以兩三個月都屈係公司訓

有人因政見冇得番屋企，為畢業打份超低薪intern，為慳錢交租而餓暈左

有人因發夢而冇左正職，打散工碌爆卡交租養阿媽

唔知大家睇到呢度，有冇身同感受或者有冇諗過點可以解決

我心目中答案係黃色經濟圈

每多一個本土/泛民當選，每個月政府補貼約$80000

暫時泛民本土加埋得124席

124席*$80000即係一個月約一千萬

而對家有327席*$80000即係一個月約兩千六百萬

如果局面倒番轉，今次有327席本土/泛民當選

每個月多左一千六百萬資源

假設有2成係黃色經濟圈消費/請義士/捐款

每個月都多320萬呀

當我計錯晒數，得100萬一個月

都夠幫200個手足交$5000租啦

你諗下光時可能因為咁而請多幾個人啦

未計黃色經濟圈入面其他鋪頭

無可否認泛民係仆街撚屌生花柳人血饅頭

但今次焦土的對象有可能會攬炒埋班手足呀

而支持焦土的你又為今次革命付出左幾多

我希望大家投票前諗一諗下

利申：有發夢/有捐錢/有請手足

即使黃色經濟圈做大左，我都99%冇得著，我做個行唔會因為咁而比自己友懲罰到

不分化不割席
即使係咁樣都想焦土
我都會尊重手足意願

完

臨訓p牌扮推

幫推

泛民當選 = 一定幫到義士？一定幫到黃色經濟圈？
泛民而家冇議席嗎？點解每次遊行都叫人入錢，又要我地眾籌612基金？

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

泛民有議席呀
佢叫人入錢係比佢地經費
從來都未講過佢地好
仲覺得佢地好仆街添

612係比手足打官司同津貼，我都唔希望你身邊朋友有claim過（我自己就識起碼10個人claim過）

本土/泛民當選後我諗佢點都唔會請藍絲打工掛
當有多一百席，每個月多八百萬現金
當有八份一消費係黃色經濟圈入面
即係一百萬
再當有三十萬成本/老闆賺
咁每個月都有七十萬出來
當請手足做散工
每人一萬都夠請70個呀

你問一問光時佢地幾錢人工
佢地都係靠緊一開業時個筆
依家每日都係唔係咁夠收入

黃色經濟圈暫時係飲食方面最蓬勃
但都係累積係某幾間到
如果資金鏈越強勁
受惠行業多左
每行都可以請多d手足做野
咁先係上策

我都係果句啦
點樣投票係個人意向
即使真係要焦土都不分化不割席

總之焦土係幫手推個老共爪牙出嚟做區議員 就係敵人 可以當係抗爭嘅敵人 而佢哋嘅願望係香港愈下沉 愈多人出嚟 我哋應該威脅佢哋一焦土出咗建制停止支持運動 並清算佢哋 佢哋先會停

焦土派就係最勇個班前線
你唔支持佢哋連你都送埋中梗係咩都停

我知你想幫販民講說話
但可唔可以話我知販民咁耐以來點實際係經濟上幫義士?
另外你話今次情況唔同
OK,咁話我知販民有咩新招應該今次特殊情況
佢地啲政綱仍然係柒不忍睹...

我淨係想投一個會專心成功做好一樣野GE人
唔要做樣樣都一兩成,階段性勝利果啲
例如如果有個係話明佢專做施法覆核,有往績保證的,咁我實投佢

投得建制都唔會係同路人啦 其實真係要焦土唔係投建制 係不斷街頭抗爭攬抄

下，最勇個班係焦土派？
七月八月可能係

依家一定唔係
唔知你行到幾前

唔係幫泛民
都唔覺佢地會做到d咩

我剩係想有錢擴闊黃色經濟圈
你可能仲係打緊長工收月薪

出面可能成幾千手足想搵黃色parttime做呀

泛民係唔係同路人唔撚緊要
最緊要佢地係會係黃色經濟圈消費